 Все, что важно, не бывает срочно. Все, что срочно — только суета. Цени того, кто без тебя не может. И не гонись за тем, кто счастлив без тебя. Хочешь быть счастливым человеком - не ройся в своей памяти 😃 Хотите КРАСИВЫЕ БРОВИ за 3 секунды ?? Штамп для бровей "BEAUTY STAMP" !! Да !! КРАСИВЫЕ БРОВИ теперь можно ШТАМПОВАТЬ !!
▶ http://greatmarket3.ru/h9rf 💜 💜 💜
🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹
✔ Аккуратные и ухоженные брови за 3 секунды!
✔ Придает бровям красивый изгиб!
✔ Легкое и быстрое нанесение!
✔ Эксклюзивная водостойкая формула!
✔ 3 штампа для придания естественной формы!
✔ Эффект держится 24 часа!
🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹
⚜ Не нужно запасаться тоннами карандашей и палетками теней!
⚜ Подходит для профессионального и для домашнего использования!
⚜ Практично и удобно, помещается даже в самую маленькую женскую сумочку!
‼Заказать со скидкой! 👉 http://greatmarket3.ru/h9rf В отношениях главное — приносить друг другу радость, а не доказывать свою индивидуальность. Не сжигай себя, что бы согреть других С возрастом понимаешь, что важно не количество друзей, а их качество. Всё будет хорошо, надо просто забыть. 
Всё забыть, и начать сначала.. Кто хочет — ищет способ, кто не хочет — ищет причину. 
 
Сократ Мне старый человек сказал, и я навек запомню эту фразу: 
Не могут быть красивыми глаза, которые не плакали ни разу. 
Не может быть красивою душа, которая ни разу не страдала, 
И человек красив только тогда, когда есть сердце, а не кусок металла. Любая трудность дарит мудрость. Злость – самая бесполезная из эмоций. Разрушает мозг и вредит сердцу. 
 
Стивен Кинг Когда-нибудь тебе внушат, что о твою доброту вытирают ноги. Не верь. Оставайся добрым. Ведь добро — это просто, и оно спасает мир. Где недорого и с экономией поесть в Петербурге. 
 
Места без пафоса, но с сытными порциями и приятными ценами существуют в разных районах города. В том числе и Центральном. Берите на заметку: 
 
1. Финская столовая на Большой... 
[club88229325|Читать продолжение в источнике...] Тело – это ваш храм. Содержите его в чистоте, ведь там живет ваша душа. Будь благодарен проблемам, они показывают тебе, чего ты стоишь. 
 
Китайская пословица  Судьба даёт нам жизнь, как детскую «раскраску». Обычный фон и контуры судьбы. А, уж какие будут краски, решаешь это только ты. Цветная жизнь твоя, иль в серых красках, ругай художника – себя. Судьба даёт тебе «раскраску», а дальше – воля лишь твоя. Что ты ищешь? Счастья, любви, спокойствия духа. 
Не ходи искать их на другой край земли, ты вернешься разочарованным, огорченным, лишенным надежд. 
Поищи их на другом краю самого себя, в глубине своего сердца. 
 
Будда Не позволяй миру сделать тебя жестоким. Не позволяй боли заставить тебя ненавидеть и не допусти, чтобы горечь украла твою сладость. 
 
Курт Воннегут ✨✨✨СДЕЛАЙТЕ ВАШИ РЕСНИЦЫ ДЛИННЕЕ И ГУЩЕ!✨✨✨ 
Магнитные накладные ресницы Magnet Lashes 
▶ http://greatmarket2.ru/h9nJ
🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻 
✔крепко держатся, не ощущаются на глазах; 
✔без клея, без зажимов; 
✔очень просто закрепить; 
✔не портят ресницы; 
✔одной пары хватает на 3 месяца; 
✔можно использовать вместе с тушью. 
▶ http://greatmarket2.ru/h9nJ
🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻🔻 
🌸Закрепляются сверху и снизу своих ресниц; 
🌸Магниты обеспечивают надежное крепление и ресницы не слетают; 
🌸Чтобы снять ресницы, достаточно немного их пошевелить и потянуть в разные стороны; 
🌸Набор включает две пары многоразовых ресниц: один короткий 
и один длинный комплект; 
‼Заказать со скидкой! 👉 http://greatmarket2.ru/h9nJ Причина, по которой люди быстро сдаются – они смотрят, сколько еще нужно сделать, вместо того, чтобы увидеть, как много уже сделано. Срочно нужны деньги? 😳 
Получи до 100 000 рублей за 5 минут! 💸 
Напиши боту и получи деньги любым удобным способом! 🤩 
 
НАПИСАТЬ БОТУ ➡➡➡ https://vk.me/botzaym Ничего не меняется, если ничего не менять. Никогда не напоминайте людям о себе, тем, кому вы действительно нужны, о вас никогда не забудут. Когда наступит нужное время, родственные души всегда найдут друг друга — даже если они находятся в разных мирах. Только тогда, когда ваши мечты будут сильнее ваших страхов, они начнут сбываться. Секретная база подготовки космонавтов Будьте заняты. Это самое дешевое лекарство на земле — и одно из самых эффективных. ВВП поздравляет Будь самим собой и ты найдешь того, кто тебя давно ищет. Человек может ждать сколько угодно. Ему всего лишь нужно знать, что не зря. Не пытайтесь исправить прошлое, лучше приложите все усилия, чтобы не испортить будущее. Не принимай решения, когда ты сердишься. Не давай обещаний, когда ты счастлив. Жить так, как вы хотите - это не эгоизм. Эгоизм - это когда другие должны думать и жить так, как вы хотите. 
 
@ Оскар Уайльд В богатстве даже, без тебя я буду беден, 
Но даже в бедности, с тобою я богат. Счастье охотнее заходит в тот дом, где всегда царит хорошее настроение. Свою жизнь надо устраивать до тех пор, пока она не начнет устраивать вас. Радость вам сама протянет руки, если сердце светлое у вас. 
 
Эдуард Асадов 😃 Хотите КРАСИВЫЕ БРОВИ за 3 секунды ?? Штамп для бровей "BEAUTY STAMP" !! Да !! КРАСИВЫЕ БРОВИ теперь можно ШТАМПОВАТЬ !!
▶ http://greatmarket2.ru/h9mJ 💜 💜 💜
🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹
✔ Аккуратные и ухоженные брови за 3 секунды!
✔ Придает бровям красивый изгиб!
✔ Легкое и быстрое нанесение!
✔ Эксклюзивная водостойкая формула!
✔ 3 штампа для придания естественной формы!
✔ Эффект держится 24 часа!
🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹🔹
⚜ Не нужно запасаться тоннами карандашей и палетками теней!
⚜ Подходит для профессионального и для домашнего использования!
⚜ Практично и удобно, помещается даже в самую маленькую женскую сумочку!
‼Заказать со скидкой! 👉 http://greatmarket2.ru/h9mJ Как же ты меркантилен, мой друг. Запомни: всё, что можно купить за деньги — уже дёшево! 
 
© Ошо Человек не может быть доволен жизнью, если он недоволен собой Кто не стучится — тому не открывают. Кто не пробует — у того не получается. 
 
@ Ошо Ребёнок – гость в твоём доме – накорми, выучи и отпусти. © Не принимай никакой негатив. Пока ты его не примешь, он принадлежит тому, кто его принес. 
 
Будда Ты в этом мире все найдешь повторно, кроме отца и матери. Каждое изделие от 👉 [club180369753|ART HOUSE] — произведение искусства, созданное вручную. О чем вы думаете — то и чувствуете. 
Что чувствуете — то и излучаете. 
Что излучаете — то и получаете. Что расскажет Люся Чеботина в прямом эфире? Смотри! Будьте как дети! Им не важно мнение людей, они всегда радуются жизни... Если вы: 

– уже в детстве задавали взрослые вопросы о смысле жизни 
– погружаясь в свои мысли, часто даже не замечаете, когда к вам обращаются, или говорите: "А? Это вы мне?" 
– чувствуете себя одиноким в компании, не таким, как все, непонятым, и часто бываете замкнуты и отчуждены 
– про вас говорят: "не от мира сего" или "с другой планеты" 
– объектом ваших вопросов часто является внутренний мир человека, вам интересны психология, философия, эзотерика и другие пути самопознания 
– музыка имеет для вас большое значение 
– знаете по себе, что такое депрессия и отсутствие желания жить… 

... или наблюдаете таких людей, то эти лекции для вас. 
Хотите с первого взгляда понимать, о чем думает человек? Познать самого себя? Подробнее об устройстве бессознательного и особенностях психики разных людей вы узнаете на бесплатных онлайн лекциях по психологии. 
Записаться на онлайн-тренинг очень просто! Подтвердите свое участие, подписавшись по ссылке https://vk.com/app6051158_-23384931#DeZA3W?utm_source=vk_public&utm_campaign=eslivy&utm_term=zerkalo
Мы напомним вам за 10 минут до начала. Подозревать, хуже чем знать. У реальности есть границы, а воображение безгранично. Иногда вовремя сделанные шаги меняют походку всей жизни. Наслаждайся жизнью. Никто не знает, когда она закончится. Только до 20 апреля беспрецедентная программа по имплантации в клиниках "ПрезиДЕНТ" Новогиреево и Мичуринский.

Премиальные системы имплантатов Nobel и Straumann станут вдвое ближе и вдвое доступнее. Приходите на консультацию по имплантации, где вы получите развернутый план лечения, вам проведут всю необходимую диагностику и предложат уникальные условия оплаты со скидкой до 50% только до 20 апреля.

Второго шанса получить такие условия не будет!

Клиники "ПрезиДЕНТ" работают с 1999 года и постоянно развиваются, охватывая все достижения мировой стоматологии XXI века. Все имплантаты проходят необходимую проверку комиссии - контроль экспертов врачей. Имплантацию проводят ведущие специалисты хирурги-имплантологи - виртуозы в своей профессиональном деле. Современное оборудование, высококачественные материалы и профессионализм позволяют нам добиваться великолепных результатов во всех видах имплантации зубов. Нужно обращаться с людьми так, чтобы потом не о чем было жалеть. Справедливо - и как можно искреннее. 
 
© Харуки Мураками Хорош не тот, кто ищет в людях слабость. Да и не тот, кто ищет красоту. Хорош лишь тот, кто дарит людям радость, собою излучая простоту... Иногда людей нужно оставлять, только для того, чтобы человек почувствовал пустоту без вас и начал скучать. Или не начал. Магнитные накладные ресницы Magnet Lashes

✨✨✨СДЕЛАЙТЕ ВАШИ РЕСНИЦЫ ДЛИННЕЕ И ГУЩЕ!✨✨✨

ЗАКАЗАТЬ СЕЙЧАС ▶ http://greatmarket1.ru/h9j8

✔крепко держатся, не ощущаются на глазах;
✔без клея, без зажимов;
✔очень просто закрепить;
✔не портят ресницы;
✔одной пары хватает на 3 месяца;
✔можно использовать вместе с тушью.
ЗАКАЗАТЬ СЕЙЧАС ▶ http://greatmarket1.ru/h9j8

🌸Закрепляются сверху и снизу своих ресниц;
🌸Магниты обеспечивают надежное крепление и ресницы не слетают;
🌸Чтобы снять ресницы, достаточно немного их пошевелить и потянуть в разные стороны;
🌸Набор включает две пары многоразовых ресниц: один короткий
и один длинный комплект;
‼Заказать со скидкой! 👉 http://greatmarket1.ru/h9j8 Самые красивые и здоровые люди - это люди которых ничего не раздражает. Срочно нужны деньги? 😳 
Получи до 100 000 рублей за 5 минут! 💸 
Напиши боту и получи деньги любым удобным способом! 🤩 
 
НАПИСАТЬ БОТУ ➡➡➡ https://vk.me/botzaym Не копите в душе плохие и тяжелые мысли. Душа – не копилка, пусть она будет светла и чиста. Прощать более мужественно, чем наказывать. Слабый не может прощать. Прощение — свойство сильного. Ничто в этом мире не происходит случайно. Жизнь пролетает моментально, а мы живем, как будто пишем черновик, не понимая в суете скандальной, что наша жизнь - всего лишь только миг. Будьте заняты. Это самое дешевое лекарство на земле — и одно из самых эффективных. Как сложится твоя судьба никто не знает. Живи свободно и не бойся перемен. Когда Господь что-то забирает, не упусти того, что он дает взамен. Истинно любит тебя тот, кто в тайне молится о тебе Богу. Человек, который ругает тебя прямо в глаза, не совершит подлости. 
 
Кодекс Бусидо Что такое МКС? Одна капля добра дороже целой бочки философии. Если не можешь доверить человеку душу, то не доверяй и тело… 
 
Михаил Литвак Будьте добры к недобрым людям — они нуждаются в этом больше всего. Не пересекайте океаны ради людей, которые не пересекли бы ради вас и лужи. 
 
Ф. М. Достоевский Для меня это ценность - иметь друга или друзей, на которых не влияет ни время, ни погода, ни расстояние. Один из самых полезных жизненных навыков — это умение быстро забывать все плохое: не зацикливаться на неприятностях, не жить обидами, не упиваться раздражением, не таить злобу. Не стоит тащить разный хлам в свою душу. 
 
Будда Девчонки, хотите КРАСИВЫЕ БРОВИ всего за 3 секунды❓ Мы нашли обалденную штуку, теперь можно ходить с ИДЕАЛЬНЫМИ БРОВЯМИ всегда😃 

Это штамп для бровей Beauty Stamp🔥 Теперь можно делать красивые брови всего за 3 секунды, и не надо быть профессионалом и делать татуаж❗ 

✅Брови теперь у меня симметричные, яркие и аккуратные 
✅Стойкие 24 часа и не боятся дождя и снега 

Не благодарите, держите ссылку. Кстати, там сейчас скидка 50%➡ http://greatmarket1.ru/h9hb Наше от нас не уйдет. То, что ушло — было не наше. Нет идеальной жизни... но, есть идеальные моменты. Каждую ночь я закрываю глаза, возвращаюсь к поискам тебя. И сегодня я тоже надеюсь, что мне повезет. Доброй ночи. Пока вы не научитесь управлять веслами, бесполезно менять лодку. 
 
Шри Шри Рави Шанкар 📺 Хочешь научиться монтировать видео? 

Никогда этого не делал, но готов научиться с нуля за месяц? Мы дадим тебе даже программу для работы. График обучения свободный! Есть желание? 

Жми скорее! Узнаешь подробно о курсе👇👇👇
https://vk.com/app6157878_-149748679#utm_source=vk&utm_medium=display&utm_content=dikiy_zapad&utm_campaign=public45588871 Действие всегда побеждает бездействие. Человек, который осмеливается потратить впустую час времени, ещё не осознал цену жизни. Логика может привести Вас от пункта А к пункту Б, а воображение — куда угодно. 🎯Хочешь похудеть?🎯 
🔥Никаких голодовок, только правильное питание приведи свое тело и здоровье в порядок🔥 
✒Переходи по ссылке и напиши сколько кг ты хочешь скинуть - https://vk.com/im?sel=-178175426 Лучше красиво делать, чем красиво говорить. 
 
Бенджамин Франклин Все будет не так, как мы решим. Все будет тогда, когда мы решимся. 
 
© Омар Хайям Не позволяйте себе падать духом, и, в конце концов, вы обязательно добьетесь успеха. Когда от всего, что свалилось на тебя, ты дойдешь до состояния, что уже не сможешь выдержать, ни в коем случае не отступай. Это именно то место, где изменится твоя судьба. Правильно говорят, что женское поведение — результат мужского отношения. Магнитные накладные ресницы Magnet Lashes

✨✨✨СДЕЛАЙТЕ ВАШИ РЕСНИЦЫ ДЛИННЕЕ И ГУЩЕ!✨✨✨

ЗАКАЗАТЬ СЕЙЧАС ▶ http://greatmarket1.ru/h9dz

✔крепко держатся, не ощущаются на глазах;
✔без клея, без зажимов;
✔очень просто закрепить;
✔не портят ресницы;
✔одной пары хватает на 3 месяца;
✔можно использовать вместе с тушью.
ЗАКАЗАТЬ СЕЙЧАС ▶ http://greatmarket1.ru/h9dz

🌸Закрепляются сверху и снизу своих ресниц;
🌸Магниты обеспечивают надежное крепление и ресницы не слетают;
🌸Чтобы снять ресницы, достаточно немного их пошевелить и потянуть в разные стороны;
🌸Набор включает две пары многоразовых ресниц: один короткий
и один длинный комплект;
‼Заказать со скидкой! 👉 http://greatmarket1.ru/h9dz Величайшая слава не в том, чтобы никогда не ошибаться, но в том, чтобы уметь подняться каждый раз, когда падаешь. 
 
© Конфуций Срочно нужны деньги? 😳 
Получи до 100 000 рублей за 5 минут! 💸 
Напиши боту и получи деньги любым удобным способом! 🤩 
 
НАПИСАТЬ БОТУ ➡➡➡ https://vk.me/botzaym Если мы перестанем делать глупости — значит, мы состарились. Учим рисовать трендовую векторную графику.

Обучение с нуля. Будет понятно, даже если вы до этого не работали в программе. Отвечаем на вопросы и корректируем ваши работы. 

Жмите на ссылку, чтобы узнать подробности:
👉 vk.com/@pixel_ai-kurs3-3 Истинно любит тебя тот, кто втайне молится о тебе Богу. Шалаш, где смеются, дороже дворца, где плачут. 
 
Португальская пословица На словах все люди одинаковы, и только поступки выявляют их различия. 
 
© Жан Мольер 